邊間銀行綠區sales正？

做緊大貓綠區最低層 ，除左每日6點收工之外無乜開心，想轉換下環境

歡迎agent tg我

做佐幾耐

一年到

想唔想試跑下紅區？

咁癲？btw巴打係agent既話可以tg我都得

好冇做 ， 就遲下畢業打算入銀行做

咩要求先入到

有手有腳有口

咁易入大貓？

中六都入到

做sales幾錢人工